特區政府應該興建高鐵連接中環至北角，而非起乜柒妖道

北港島線

應該起條大口環到筲箕灣區高鐵